黃藍商家係咪已經不再重要？

第一次開po，唔係咁識，咪屌得咁應
話說今日踩單車去左上水大水管，多後生係正常。
但應該好多人都知道個到有間豆腐花，但個間野係藍。屌好心啦。係，個到有大水管打卡，但係可唔可以咪咁多人食藍店，仲要我係出面望見親都係後生嘅入去。如果係港豬同藍屍我無野好講。可能有人話，屌都無野代替到佢。咁其實你去遠啲出番上水都得架。同唔撘黨錢個原理一樣。

重要

推

P牌係咪推唔郁